唔知點揀好，準備入大學好迷茫

Non-ju
已收offer
1. PolyU nursing (有scholarship)
2. CityU LLB
3. 台大physiotherapy

唔知點揀好，想係香港讀，好想揀polyu，但係自問對nursing其實熱誠不大，覺得自己比唔到戈種commitment.....但係trans科好似好難實現.....
CityU LLB其實無乜點諗，本身個offer有d off...
台大唔係唔好geh....只係如果可以想係香港讀多d，對台灣戈邊讀書geh文化同環境唔係好了解

有無大神可以比下建議

2

睇你邊科有興趣 無興趣讀好辛苦

3>1>2

對NURSING冇興趣就咪害人啦
係得香港人先對nursing degree當係寶
實質上根本係厭惡性工作

btw我係你會揀2
city llb考到PCLL既人都幾多
出黎做個SOLICITOR應該唔難
做barrister可能就難D

1
寧願搏tran科 唔得起碼穩袋3皮 最多讀番個鐘意既master 大把護士都係為錢入去架啦 唔好講到好多護士都咁有熱誠 只要你對工作性質唔反感就揀得

2
唔清楚

3
係台灣讀完物治如果回港執業要考試 passing rate只有3% 比較大機會留係台灣或者去外國做